[黑色警告 攬炒巴入] 警犬將會扮示威者攻擊遊客

點拆？就係打定疫苗。要快！

1) 我要見到聽日機場文宣全力針對警犬扮示威者挑起事端係有前科！

2) 眾籌登報警犬扮示威者挑起事端係有前科！

3) 留意遊客身邊奇怪人物

4) 留意耳機

幫我推到攬抄巴睇到please

push

推

文宣文宣

寧可信其有

721扮鄉民係西鐵打人唔通又話你聽咩

可唔可以係民間記者會提及，打人一定係鬼？

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

最好
推埋比民間記者會睇

一定要小心提防！

Push

足以破壞整場運動

求推 唔想輸

我自己覺得你打完人一定走唔甩…到時比人拆穿係狗扮仲肉酸

吓？佢咁做同自己攬炒有咩分別
外資/遊客一樣會驚到唔敢黎

推到有文宣
我地要先下手為強

無架，登報都趕唔切架啦
唯有大家幫幫眼，互相傳開去，見有人衝動既時候就禁一禁住。打遊客唔係對準政權，唔存在各有各做，stop 無問題。
再唔係咩都唔駛理，出左事就直接話係臥底狗做既，反正今日機場已經有隻臥底狗斷正左比人起哂底fc 左係狗，無得佢唔認無派臥底狗落黎

預防勝於治療

文宣好過落場俾人打

其實搞機場 大家冇需要著黑衫
唔好俾機會啲狗扮示威者

捉住所有耳機加口罩嘅切柒煲粥餵狗

過咗今日啲狗應該知道我地係唔會中伏都唔會比佢有機會陰我地一定搞其他人再嫁禍我地，一定要有人諗辦法解決呢個問題

第一時間拉走鬼先

我係驚警犬 同步清場 快到你證明唔到打人係狗

總之見到有人打人勸都唔聽基本上都可以當係鬼，一定要搜佢身，盡量唔好同較衝動嘅手足混淆

未必 你同步清場即係會傷及其他遊客 呢隻鑊比卡超揹唔起

仲有用英文溝通 比遊客知係比警察打咁撚柒

除非佢搵陶輝扮遊客 自編自導自演啫

不能同意更多

佢地唔理架啦，佢地放鬼入黎都預咗比人鬧又咪係咁入黎，而家人地係無底線咁同你鬥，乜都唔會理

佢可以聲稱保護遊客 射殺恐怖分子

係
佢哋已冇底線

721 881

[緊急分析]法！不！責！眾！

係人都認得陶輝個狗樣

推 等現場手足有戒備

所以見到一定要拉開，有狗入黎清場綁住佢做肉盾都好

既然警犬話自己扮示威者一定唔會挑釁，咁我地都可以話示威一定唔會打人

借位求推
突發！ 816攬炒啦你老母

冇人衝禁區出彈講唔同…今日2哥出黎記者會剩係為左琴日發生既事都比人撚左3個鐘…再搞d咁既野叫埋一哥撚通頂都唔掂

Yes
我哋冇大台，驅使我哋抗爭嘅，係一顆良心，絕對唔打遊客

好不安 真係有可能

俾定預示遊客 邊個機場郁手就係咁先警渣你仲點spin

如果搭機鐵入閘嘟唔到卡但度閘又長開 係咪唔使錢搭車？？

幫推！

絕對唔出奇

警察做得出架

🤣

有壞學生就捉住佢搜佢書包

一有人打鬥，我地就話佢係內鬼，內鬼，內鬼

free lunch

我哋一定要用手指，指住佢大叫內鬼，內鬼，內鬼

其他地方唔講

機場打鬥一定係鬼

要講埋英文
He is undercover police, trying to provoke!

721 811

唔駛證明架，千祈唔好證明，真係自己手足就害左手足現身份，如果係臥底狗，當你想證明果下佢一定博哂狗命反抗，好似呀女商人咁，到時就比機會班制服狗有籍口清場。

見人郁手就禁住郁手個人，手足通常會肯停 ，阻唔到既就通常係狗，就去返第二點 - 直接話係臥底狗做算，唔好比佢鬧大。

我好攰 訓啦 大家幫推

推 821 811

係要靠埋我地每一個人去文宣, 手足加油

幫人家打定底都好嘅

你啱

係

啱呀
有備無患

唔係話整大台 咁其實係咪應該有糾察隊

聽日好大機會有

提吓佢地黎緊邊度有遊行
叫佢地果啲日子小心警察

睡前終極一推

唔好講一定 學下對家講“有可能”

我地要打咗個底先

今日擺番琴日落場果個件已經喺想引我哋出手

唔應該帶耳機返工

一定係耳機
無耳機收唔到order

721 811
我要政府血債血償

有鏡頭望住，出手係唔啱，

而佢落單，又無人影住既時候，

就更加千奇唔好出手la

總之唔好出手

有鬼想生事
想大家嬲而出手
就一定要冷靜 同拍片

拍片既作用係保障
比人知係邊個搞事先

They don’t care. 佢哋要嘅係破壞示威者名聲，佢哋只要即時睇到嘅效果，唔會考慮後來的結果

721 811
支持偉大嘅腫蟈玉林狗肉節：殺晒黑狗黎食

推！

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

721 811 大家小心

係咪已經唔記得有索帶呢樣野? 邊個打遊客就即刻逼供!

818

721

寧可信其有 推

如果狗扮示威者衝機場=之前快閃都可以帶人衝
如果捉得到會唔會對有官司喺身嘅手足有幫助

推推推撐摯摯土

難怪今日黃生入機場，原來想恐襲遊客，嫁禍示威者

其實都有可能性
聽日佢要清既話就只有咁

有人打遊客既話 即刻拍低佢再制服佢
真正示威者唔會無啦啦打遊客

推啊

推你

總之機場嘅大家要提高警覺
一有紛爭首先圍埋去唔好俾任何人走先

最好既對策咪就係睇穿佢地咩招數,開口牌話俾全世界知佢會點做囉

pp

班狗真係做得出

幫推

呢個真喎

攻擊遊客一定係鬼
制止佢地唔違反不割蓆不篤灰原則

818香港人一定要出